覺唔覺有CC台有班人渣 為咗奶美國就要學LBJ咁 叫人唔好撐美國

我冇咩嘢想同佢哋講呀
不過做人做到咁無恥 你就賤撚到同POPO一樣

打錯
係叫人唔好撐加泰

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！

hi

[核彈]一文道破為何時事台瘋狂攻擊切割加泰人

支共01

就算撐又點 如果美國有心撐香港會避重就輕扮睇唔到